女神岩岩開左連登ac想同佢講

要幸福喔

放心 我會好好照顧佢

tks

我係成人台見到你女神 3k 過夜